提提你 今晚10:00準時吶喊！！

人在遠方 ，蟬沒有和唱。

啊！！！！！

831 遮打見

最怕空氣突然安靜

沒有和唱呀

嗌啊喂

光復香港 時代革命

呀！721

推

呀。。

.

西環五夠人呀！！！

[img]]

1030好完啦，真係有好多上左年紀的人訓左

（街坊反映的

準備定喇叭叫